後生仔想做身體檢查

今年21歲啱啱出來做野冇耐
覺得自己身體好鬼差,雖然平時都有做下運動
但係就好易攰,有時仲會頭暈同隻手冇啦啦會麻痺
而且又食極唔肥,個人好鬼瘦
想話做過簡簡單單既全身檢查睇下有冇暗病
因為冇咩錢所以希望幾千蚊內搞掂
有冇巴打可以介紹下去邊到做好?

做黎做咩，你覺得你有大病?
正路都check唔倒有問題架啦
做gym睇中醫仲好